# 1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Він перебирає елементи масива. Метод forEach проходиться по кожному елементу
масиву, викликає передану функцію і передає поточний елемент, індекс та масив у
функцію. Функція, передана в метод forEach, може змінювати значення елементів
масиву, але не може змінювати сам масив.

# 2. Як очистити масив?

- Метод splice() можна використовувати для видалення елементів з масиву.
- Можна просто присвоїти порожній масив до початкового масиву, що призведе до
  його очищення.
- Метод pop() видаляє останній елемент з масиву. Можна використовувати в циклі
  while, щоб видалити всі елементи масиву.
- Використання методу length - можна встановити довжину масиву 0, що призведе до
  його очищення.

# 3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

Метод Array.isArray()
